應唔應該立法禁止中年單身女人任職工作高層

歷史事實同經驗已經證明呢類人有問題 荷爾蒙失調，又無男人滋潤，做野好似個隨時爆既火藥筒咁

立法可有效解決問題

樓豬好波
好想奶中年單身女上司

女權撚出黎講幾句啦

所有公司規定中年女性必須出示結婚證書，方可入職

講真，一個成功嘅女性去到中年應該就結婚。如果都仲未結過，好顯然易見係人格有問題啦

咁又過分咗
有精神科醫生定期檢查同證明
又考到牌證明有領導力 唔會abuse下屬
咪畀佢做囉